如果你不幸被告，案件打唔甩的話..... 不如放低尊嚴，以身攬炒司法機關

從今開始洗心革面，做個勇敢的中國人。
送生果籃入警署，寫張心意卡表示投降，讚美衪們的偉大。
遞表加入少年警訊、青年民建聯義工團，佢哋收唔收你都冇所謂。
出席撐警集會，攞中共國旗周街行，見黑衫年青就屌，去旺角清 roadblock、撕連儂牆。
最好畀人私了，受受皮肉之苦，然後接受紅媒訪問。
以上全部要講得出，做得到。

然後，最緊要下次上庭認罪。
喺法官面前即時解聘你嘅律師，要求自己求情。

求情時，向法官真誠地講述你以上所做嘅嘢。法官唔信？呈上紀錄、證據。
不停圍繞住兩點：你已經改變你嘅政治立場。你已經改變你嘅身份認同。
向法官表示以後唔敢再做一個香港人，求放監後畀次機會做返一個堂堂正正嘅中國人。
向法官表示你以前係一隻曱甴，追求民主自由嘅都係曱甴。
向法官表示你重新思考過社會問題，發覺一國兩制其實唔適合香港，最好快啲取消咗佢。人大常委應取代終審法院，內地陽光司法制度應套用香港。

如果成功減刑的話，法官就會係撕下咗自己面紗，赤裸裸顯示自己政治立場凌駕法律原則嘅真面目。後人亦會引用呢個判刑為案例，恭喜政治立場正式成文，成為香港刑事法嘅一部分。

唔成功減刑的話，好，呢個官有骨氣。不過區院或以上係要寫判詞嘅（認罪後仲有 reasons for sentence），不妨睇佢今時今日仲敢寫啲咩。點解愛國、撐警唔係求情理由？你既然反對五大訴求，仲有咩機會重犯？佢對你「曱甴論」有咩評價？大家都期待佢對司法獨立有咩高見。

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

Give the judge a dilemma

邊個咁大勇氣

法庭經常話「有悔意」會減刑，不過堅持自己理念無錯即係「冇悔意」，講白啲，即係支持中共就減刑吧

又幾有趣

一國一制 由刑法開始接軌

比個機會法官證明自己係咪紅

好簡單一句 你唔係真心就得

置之死地而後生

16年梁天琦夠跪低啦
咪又係比何麗嫦個八婆一句唔係真誠秒撚左

就係要真心，畀法官想要嘅嘢

當個官弱智咩 求其寫幾句行為良好，有悔意做理由咪得，邊駛講到明因為政治立場先判

重點唔係減刑幅度，我就係想外媒堂堂正正地寫 “Hong Kong judge reduces protester’s jail time because he now supports the Communist Party”

我就係想終院啲外國法官嘩然

就算冇係判詞寫，用文宣9屈佢都係硬食